{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159515?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 절물길독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせに従います。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数が必要な場合にはペンション管理人とご相談ください。 追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金が発生し、最大人数を超える場合は入室を拒否される場合があり、この場合は払い戻しできません。 ペットの同伴入室は可能なペンション以外は不可能であり、付帯施設がある場合には追加の利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理には若干の時間差や誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生した場合は、先に予約された件が優先され、ペンション側はいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、ペンション内ではIPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能及び海水浴場近くの利用案内があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間はどのように予約のお知らせに従いますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせに従います。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合にはペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室を拒否される場合があり、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能なペンション以外は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室には追加の利用料金が発生しますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室には追加の利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約管理によって変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理には若干の時間差や誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は、先に予約された件が優先され、ペンション側はいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数及び追加料金は変動しますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンションの運営ポリシーに基づいて変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室する際に何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できず、ペンション内ではIPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能及び海水浴場近くの利用案内があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 567
    }
}